(警察自白）警察90%就喺警署條條揈，10%時間就拉大隊去叫雞

唔係一個半個係成班人
你唔跟上呢就俾人歧視死啦
邊度得閒打咩排球啊我哋
但係人工福利依然冠絕所有紀律部隊

Push

推